想買mac book 整音樂同剪片

買邊部MacBook 最好

MacBook

Thank9you

Pro

真係有個model叫MacBook…
好過air 劣過pro
如果係剪1080p嘅話呢部都應付到

Onlun9

唔拎出街，Mac Mini 都OK喇，平好多，spec又OK

你就咁問邊部好，又冇講預幾多錢，
咁一定係最貴果部好喎，
再講，你買最平果部都做到架，慢之麻
完全冇討論空間